呼喚韓文巴打 意大利文巴打做tweet 借力打力做武漢肺炎文宣

香港政權歧視800感染韓國封關
80000感染大陸人就只封武漢

依個係好機會用韓文tweet同佢哋講幾荒謬

意大利都一樣
要俾佢哋知中共、世衛大合奏隱惡揚善先搞到咁

Push

推

而家唔比佢地知邊個害到佢地咁就會重蹈我地03年後既覆轍

一定要比佢地知who比中國控制

係
一定要將矛頭指向final boss
同佢個傀儡香港政權

有韓文版就好

721 831 101 1111

要全球抯擊中共